林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

林鄭及各政府 警察記招都越嚟越玩依招

就咁叫記者杯葛行唔通

因為佢哋嘅專業係唔會唔去記招嘅
但我覺得可以咁：

記者去到，一致唔理佢嘅點名程序

帶個咪狂問問題

目的係唔俾佢按佢嘅規則做show
點名問啲no harm甚或助佢攻嘅問題！

最好攪到佢個問題環節腰斬！

記者可在現場抗議

想現役記者入嚟講下有無其他招！

今日爆seed 狂鬧新聞處篩選傳媒嘅
係利君雅嘅同事，港台視點31主持彭德章

推

依個問題絕對要正視

港台，蘋果，立場
3間如果合作狂問問題
唔理佢嘅程序

我覺得絕對有效

其他記者當然都歡迎夾計

大家睇住

今日有得問問題嘅
全撚部都喺同林鄭政府夾埋
5條問題咁撚少
仲要點名垃圾中新社！

不如有個共識，比想屌柒777既幾個問先

你錯啦
唔係記者決定邊個問先

係有新聞官點名嘅
故記者都要逆權
反客為主

盡量團結(當然好多紅媒唔會睬你)
一到QA 就狂問
唔理個新聞官

仲要好似叫口號咁
話林鄭你篩選問題 摧毀新聞自由
當記者政治宣傳工具！

夠齊心，唔會疊聲
入晒咪

就可embarrass佢！

推到有現役記者獻計

記者帶手提咪
只有有咪在手，就有主動既發言權

係
當然要解決技術問題
會同咪stand個咪互干擾有wan wan聲㗎

同埋一定要拉攏記者團結反佢

得1,2個做無用

太多仆街紅媒

目的係喺live 度令林鄭仆街真面目無所遁形

佢夠膽咪即場拉走記者囉

依個係柒婆開緊記者會時發生嘅事？無睇到

係

結尾

佢今日勁篩 問題
【逆權運動】林鄭記招「經濟問題問先」 答完中新社即轉身走記者怒吼

thank you

依家香港仲未係大陸
不容佢當記招係政治宣傳工具！

push

我好辛苦咁睇完個仆街記者會

睇完真係好興

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

要記者反記者會檯

吊佢老母

好明顯揀過晒啲記者問題

全撚部紅媒/英文媒

立場入到去咩？

入到
佢哋有做開live
極嬲

果5個都係紅媒
臨尾仲要係仆街中新社！

仲有，啲記者又唔再插問又唔再追問！

臨尾林鄭個表情
極仆街！

第一條由《經濟日報》發問，有關特首是否會順應民意追究警方，以及有沒有措施協助中小企；及後由《香港 01》發問，政府除了譴責暴力，有無任何方法可以平息示威。

之後姚繼卓分別讓《南華早報》、《金融時報》發問英文問題，最後是官媒《中新社》發問，有關林鄭對早前港澳辦和中聯辦在深圳辦座談會有何評價，林鄭月娥重申中央支持她施政和支持警隊後轉身離開，在場所有電子傳媒，包括電台電視台全部沒有發問機會。

除咗FT外
全部係紅媒

FT問得亦完全唔尖銳！